唉M記成日搞優惠，做死我地班廚房佬

勁能多人買雞 勁能辛苦 想蛇下都唔得

吓，成包放落去炸，駛撚有技巧丶？

經理係咁催我爽手啲

快手啲啦，垃圾

豬Sir秘撈

仲排隊等緊炸雞

你試下做？講你就叻，你試下入廚房呀二毒能

豬sir私人醒多幾舊嚟ok?

整快d啦仆街，等撚左10分鐘啦

比夠一打你

炸位忙姐，扮乜

入雞未叫出面班妹妹幫手囉

多人到仆街呀屌你老母

豬蛇行家喎

而家d 00后真係 炸兩舊雞就嗌辛苦

你去炸呀笨

快手啲啦仆街，等左我勁耐

辛苦哂

屌，大家都係忙緊姐，棟牌話賣哂囉

高層冇性 仲要得35$/h

屌那星唔知有優惠

岩岩先見到豬蛇上飛卦

34.5

屌頸都要偷下氣啦

我36$ 唔好問點解

咪撚做囉

冇人要你做m 記喎

我40

我鐘意呢份工

又屌辛苦又話鐘意，都on9

炸小小嘢就阿吱阿咗

炸舊雞 砌個包
以為自己真係廚房佬

咁大聲話自己係廚房佬？！
你做m記咋喎...

M記唔洗人做廚房?用下腦

落手落腳都唔叫做廚房？有病？

m記廚房佬

你應該一世做廚房㗎啦

有80蚊以上先叫廚房佬
你40都無，廚乜撚嘢房啊？
等我幫你諗過個名啦
高級炸物處理員
fried chicken supervisor

今日炸薯條好得閒

佢叫油爐操作員咋
頂多 前面加多個senior 比盡哂面啦

係貢茶是咪算係Bartnder

炸 乜樂雞都可以自稱做廚房佬

依家做廚房好失禮？唔係偷唔係搶
起碼係正行

暑假真係寧舍多...
btw, 都唔知係咪假膠
你試下下次見工同人講 我係廚房佬（m記）
睇下人地咩反應

我得罪你？咁我真係做緊廚房，叫自己廚房佬有咩問題？

豬sir米理d on9啦

都痴痴地線，咁我真係做緊廚房架嘛

m記廚房都多野做
反而講既係效率
唔係品質，因為舊舊都一樣樣同時間仲有整法

買左25盒

做嘢啦廢柴，仲上連登？

垃圾

最低工資加左呀 你估唔洗代價呀？

依家D 90後真係唔捱得
炸兩隻雞係度嘈嘈嘈上連登開PO

吐篤口水落去囉

始終係專業，唔會做呢d野

依家係廁所回緊呢個post

你又有幾把閉呀，搵幾錢一個月呀屌你老母西臭

去成粒鐘廁所？
你琴晚食左你老母啲屎？
死翻出去炸麥樂雞啦屌你老母

其實而家做得m就都差唔多係零零
九十後 有d都做經理啦
鬼咩 經理都流失大

專業你就唔會成日諗住蛇啦 係咪咁講先

頭先唔係話要踩你
只不過係我眼中既廚房佬唔會只係識砌下包
煎炸下野咁簡單囉

40蚊個鐘都大把o靚妹仔去做
o 靚仔就話為左呃閪屌姐
o 靚妹為左咩我又真係睇唔透

我今朝炸左成萬件麥樂雞

你痴咩線呀
做m記好似殺你全家咁

無辦法啦

我平時係屋企都會幫老母煲飯

如果大把 你就唔會見到有人話廚房佢最大啦
其實係旺區請d後生都幾鬼難

由第一版jer到宜家
係咪俾m記mk仔食左佢女神呀

快撚d做啦 再蛇 雞撚左你啊

mk食到既女 比都唔要啦 btwm記做下好啦 快快手手升埋個經理 玩多一兩年好走

低技術，做幾個月又請過批
40蚊做到無停手，真心on9

你做廚房算好了
我係出面汁盤汁到手軟
想偷食薯條麵吾得

轉去榮華做月餅好過啦

唉做野先 唔同你地講
對牛彈琴

辛苦你啦豬sir

辛苦了豬sir
而家連登d 細路唔識尊重

豬蛇冰間牙

成班垃圾M記仔喺度相認 笑撚到仆街

辛苦豬兜

點解你話好多野做...但keep住應到po

乜撚野呀 無我地做m記 你有撚m記食呀
屌你老母
吾能識尊重

吾你老母
屌你老母

Sorry😩

90後咁唔捱得

豬sir做樓面扮咩廚房佬呀

豬腦真係豬腦34蚊個鐘又屌辛苦又話鐘意，出去閒閒地揾份侍應part-time都有40以上，on9

大家我回來了
同經理講左個肚唔舒服
佢叫我休息半日

其實你做乜能野呀 下下jer住哂

27k

行行都係咁架啦 第一日出黎做野咩

佢女神應該俾我地m記啲分店經理食咗

收貨收到手軟

唔好同d細蚊仔計較

冇。。。串下你姐，你呢個歲數我已經賺60蚊個鐘，仲要冇你咁辛苦😆

係真唔係呀 16歲賺60$？

豬sir點解有警察唔做走去做老麥😞